有無人有聽開podcast學下英文或聽下時事?

有聽開 The Brendon Show
Brendon Burchard 係 High Performance Habits 既作者
講啲野都幾有用
家陣當聽歌咁聽
有無巴絲可以交流下

我睇鏗鏘集同1min English

推介 Freakonomics radio

通常都係揸車聽英文radio就算

講咩架

平時剩係用開iphone 個 podcast app 黎聽，間唔中都有聽下audio book

有無link？！